\begin{frame}{Magiczna formuła}
	Przyjmuj punkt widzenia swojego rozmówcy. Wejdź w jego skórę i zadaj sobie pytanie: dlaczego się tak zachowuje i jakie są jego motywacje, dlaczego myśli tak a nie inaczej? 
\end{frame}